[夏天冷氣]想揾冷氣JJ 入黎討論

各位大神 小弟想睇下有無冷氣推介

一匹 分體 放房
二匹 窗口機 放廳

推

房 大金
廳 樂信

carrier?

早兩日消委會先做左個測試

三菱重工會唔會係好選擇？